Sellsamal 25 Julil
Kohhus moistis, et Märt Perre Peab 50 kop. waeste Sadiku maksma, et temma kohtu peegli ees metsawahti Jaan Suitsu siis jobnud ütles ollema, kui temma peale metsawarguse asja aetas. Jaan Suits ei olnud selle moistmisega rahhul agga Prottokolli ei küssinud.
